如果掉下地面時﹐擊中路過既XX

如果掉下地面時﹐擊中路過既XX
自己想象

油塘詭異墮樓過程曝光，天網恢恢疏而不漏，很明顯是謀殺